［集思廣益］私煙BB地獄mean圖區

藍屍體

希望大家可以一齊集氣 希望私煙BB可以返生

not mean enough

做咁撚多壞事，希望佢個仔快D跟佢去啦

Lm

睇完個Post無咁開心

屌你老母呢個po靠害咩人都死咗啦仲loop住佢個臭閪樣做乜鳩放過大家啦

吸嫣可引致不舉

OK我收皮，淨係呢個post好笑過上面幾張圖加埋

strong post leave name

此po已完

推

誠俊哥條女嘅宿命

去佢屋企樓下獻花，popo 會唔會去舉旗打人發告票???